一人毒旅中 - 東京

黎緊有幾日都會係東京 + 遊東北
有冇同伴係到？睇下有冇機會一齊玩/食個飯都可以

一個人去旅行真係好正好開心

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

一定要搭skyliner

咁岩我都係自己毒遊緊東京
星期日晚先返香港

我都係星期日返香港

點解？

去左六本木 有聖誕市集

我都去緊上野

我喺秋葉原

上野有咩睇
係東京行街行到腳都斷 轉鐵係咁上落

剛落機 仲未check in 間酒店係上野

上星期玩完

睇嚟你地有機會同一班機

我住附近第一日去左唔識點行 趕時間就走左

有可能

UO647

我都係住附近bnb

咁橋 不過我住hostel

國立科學館
上野動物園

咁文青唔啱我

仲唔返黎你屋企比人放緊催淚彈

東京之旅一早比一世遙遠

羽田入嘅話搭條毛。

可以一齊玩

28號去到4號

喺東京

毒遊東北中

撘咩航空公司？

巴打玩東北邊到呀？

乳頭》函館〉仙台》山形
依加係函館

仙台同山形有咩好介紹？

仙台可以去松島或狐狸村，再遠少少有嚴美溪、猊鼻溪
山形就藏王睇松冰，或者銀山溫泉

你講果d景點都有興趣 唔該哂巴打提供

當手足係度打緊仗，你係度happy緊

大路景點黎其他偏僻少少既地方唔敢介紹

松島値唔値得去我諗緊

去仙台必去睇下，不過唔好好大期望，個遊覽船有少少伏當去行下食下蠔囉

我重要唔食蠔點伏呢？

無乜特別，只不過係出去睇幾個島仔，都坐成大半個鐘....悶到係船就訓著

我上網見到啲圖都係咁但又係話日本三景
但靚唔靚？

我覺得一般...宮島大鳥居反而仲正

呀好困擾巴打知唔知淨係仙台有咩玩同行？

去山寺囉行下仙台條商店街囉

巴打 我呢家係仙台 去左個商店街
係咪你講果條？

樹冰只少一月打幾場大風雪先有, 另外佢有個期有打燈, 山寺都係等到有積雪, 喺最頂望返落嚟最正.